（Benz break)今日絕不能鳩坐

話左搞大佢 但鳩坐
佢地以後仲會驚咩

人都唔出，五千人都未夠，公安五分鐘就可以完成清人

credit to 月娥奔中